曾志健被槍傷案

香港特別行政區行政長官、林鄭月娥女士、警務處處長：

我剛剛上載有關曾志健被槍傷網頁到 內，讓公眾人士可以得到較客觀的事實。

附件 policecrime191001tsuenwan_tsangchikin.html 網頁給你們了解內容，如有任何意見，請告知我。

荃灣公立何傳耀紀念中學校長：

請代為將這張電郵轉交受傷那位同學和學生會全體幹事。

謝謝！

謝謝

何超光
香港一位最卑微的小市民

副本抄送：facebook / 法治毒瘤 － 警察
facebook / 司法與法治
facebook / 巴打絲打 facebook club
連登討論區
數個 whatsapp 群組